% could be \documentclass{article} as well
\documentclass[tikz]{standalone}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tikz}

\begin{document}

\tikzset{every picture/.style={line width=0.75pt}} %set default line width to 0.75pt

\begin{tikzpicture}[x=0.75pt,y=0.75pt,yscale=-1,xscale=1]
%uncomment if require: \path (0,350); %set diagram left start at 0, and has height of 350

%Shape: Rectangle [id:dp07899934463424696]
\draw   (141,61) -- (300.5,61) -- (300.5,106) -- (141,106) -- cycle ;
%Shape: Rectangle [id:dp21342432117868948]
\draw   (319.5,132) -- (527,132) -- (527,176) -- (319.5,176) -- cycle ;
%Shape: Rectangle [id:dp19882234793030484]
\draw   (597,189) -- (685.5,189) -- (685.5,233) -- (597,233) -- cycle ;
%Straight Lines [id:da5004654438372759]
\draw    (91.5,79) -- (136,79.96) ;
\draw [shift={(138,80)}, rotate = 181.23] [color={rgb, 255:red, 0; green, 0; blue, 0 }  ][line width=0.75]    (10.93,-3.29) .. controls (6.95,-1.4) and (3.31,-0.3) .. (0,0) .. controls (3.31,0.3) and (6.95,1.4) .. (10.93,3.29)   ;

%Straight Lines [id:da7605886752881216]
\draw    (86,150) -- (317,150.99) ;
\draw [shift={(319,151)}, rotate = 180.25] [color={rgb, 255:red, 0; green, 0; blue, 0 }  ][line width=0.75]    (10.93,-3.29) .. controls (6.95,-1.4) and (3.31,-0.3) .. (0,0) .. controls (3.31,0.3) and (6.95,1.4) .. (10.93,3.29)   ;

%Straight Lines [id:da4843059162605061]
\draw    (305,82) -- (363,81) ;


%Straight Lines [id:da11089174468102048]
\draw    (363,81) -- (362.52,126) ;
\draw [shift={(362.5,128)}, rotate = 270.61] [color={rgb, 255:red, 0; green, 0; blue, 0 }  ][line width=0.75]    (10.93,-3.29) .. controls (6.95,-1.4) and (3.31,-0.3) .. (0,0) .. controls (3.31,0.3) and (6.95,1.4) .. (10.93,3.29)   ;

%Straight Lines [id:da4701863113329029]
\draw    (419,244) -- (418.03,177) ;
\draw [shift={(418,175)}, rotate = 449.17] [color={rgb, 255:red, 0; green, 0; blue, 0 }  ][line width=0.75]    (10.93,-3.29) .. controls (6.95,-1.4) and (3.31,-0.3) .. (0,0) .. controls (3.31,0.3) and (6.95,1.4) .. (10.93,3.29)   ;

%Straight Lines [id:da8693446615324066]
\draw    (526,144) -- (634,144) ;


%Straight Lines [id:da4208614544020749]
\draw    (634,144) -- (633.04,189) ;
\draw [shift={(633,191)}, rotate = 271.22] [color={rgb, 255:red, 0; green, 0; blue, 0 }  ][line width=0.75]    (10.93,-3.29) .. controls (6.95,-1.4) and (3.31,-0.3) .. (0,0) .. controls (3.31,0.3) and (6.95,1.4) .. (10.93,3.29)   ;

%Shape: Rectangle [id:dp32555782264126953]
\draw   (581,280) -- (702,280) -- (702,330) -- (581,330) -- cycle ;
%Straight Lines [id:da7493132284070934]
\draw    (638,233) -- (638,273) ;
\draw [shift={(638,275)}, rotate = 270] [color={rgb, 255:red, 0; green, 0; blue, 0 }  ][line width=0.75]    (10.93,-3.29) .. controls (6.95,-1.4) and (3.31,-0.3) .. (0,0) .. controls (3.31,0.3) and (6.95,1.4) .. (10.93,3.29)   ;

%Straight Lines [id:da6045621547027572]
\draw    (704,305) -- (776,305.97) ;
\draw [shift={(778,306)}, rotate = 180.77] [color={rgb, 255:red, 0; green, 0; blue, 0 }  ][line width=0.75]    (10.93,-3.29) .. controls (6.95,-1.4) and (3.31,-0.3) .. (0,0) .. controls (3.31,0.3) and (6.95,1.4) .. (10.93,3.29)   ;


% Text Node
\draw (641.25,211) node  [align=left] {Configurar \\ \ NixOps};
% Text Node
\draw (69,66) node  [align=left] {Identificar Riesgos};
% Text Node
\draw (220.75,83.5) node  [align=left] {Planificar evasión o\\mitigación de riesgos};
% Text Node
\draw (79,177) node  [align=left] {Investigar funciones\\ \ \ \ \ \ de los DbaaS};
% Text Node
\draw (417,154) node  [align=left] {Definir los objetivos de la\\administración autónoma};
% Text Node
\draw (430,265) node  [align=left] {Mejores prácticas de administración\\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ de bases de datos};
% Text Node
\draw (641.5,305) node  [align=left] {Hacer pruebas\\ \ \ multi nube};
% Text Node
\draw (807,275) node  [align=left] { \ \ \ \ \ Base de datos con\\administración autónoma};


\end{tikzpicture}

\end{document}
